Kohila mees Hans Treimunth keda kolmel korral sai Angerja walla kohtusse kutsutud aga tema on kõige kolme kohtu käsu wastu pannud ja ei ole mitte kohtusse tulnud.
Hans Treimunthi üle tegi kohus otsuseks, teda Hakenrichtri kohtusse kaebata.
